求推介IPX8無線游水耳機

budget一千蚊左右
要有內置記憶體, 唔想帶埋部手機落水聽歌
有無人有介紹?

屌你老母

SONY好似有

推

咩型號

乜料

留名 都有興趣 幫推

之前睇緊sony有隻7百幾vs 淘寶二百幾
上網睇評測竟然好多人話淘果隻仲好過sony
而加游水開心使用中

淘寶咩牌子型號?

淘過好多款百幾蚊，夾泳鏡果d款唔好用，條條揈。一條過夾頭果d 款 ok，但 qc 好差，同一款，一隻可以用一年，另一隻可以一個月一邊失聲。耳骨傳導千奇咪用，聲差，一樣易壞。而家用緊女友送既 WS413，設計其實幾好，方便游水，聲唔差。

bragi咪有 但貴咗小小
4gb 防水ipx7 能潛2米

2300蚊仲要ipx7
差咁d

介唔介意分享下點解游水都要聽歌 理論上好易甩同埋要開到好大聲

佢有啲耳機設計係唔會甩 好似係

同人地跑步聽歌一樣

你想手機擺喺泳池邊用來聽歌？

上amazon買
underwater audio

防水ipod shuffle，輕便又型仔
游水打筋斗轉圈都無入水，幾好用